［結他JJ］香港fender係咪通利先有，同最齊？

想買番支黎玩